大股東黎瑞剛：網民籲抵制 TVB 廣告商違法 望當局阻止

轟 TVB 管理及節目老化
大股東黎瑞剛：網民籲抵制 TVB 廣告商違法 望當局阻止
【報道全文： 】

黎瑞剛在訪問中，對 TVB 表現明言是十分不滿意，「不滿意，不滿意，而且是非常不滿意」。黎批評，由管理團隊以至節目均全面老化、製作技術落後於內地、內部山頭林立，未有引入先進的理念技術及設備，離年青觀眾愈來愈遠。他又提出，應該有一些更有創意的節目，例如內地青年人的「創富故事」，可啟發香港年輕觀眾 ...

而家玩強迫消費呀，沉默大多數藍屍唔夠撐咩

國安法

抵制犯法嘅話 以後點抵制日貨 美國貨表忠

抵制 TVB 廣告商違法？除咗國安法之外犯邊條？

應該有一些更有創意的節目，例如內地青年人的「創富故事」

敵人反對

中國網民抵制nike同adidas喎，拉咗人先啦

國安法又贏

好快要立法規管香港人一定要食飯

他又提出，應該有一些更有創意的節目，例如內地青年人的「創富故事」，可啟發香港年輕觀眾 ...

創富秘密就係：假貨好過真貨

沉默大多數呢

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港

講緊呢個?

支那人就係咁可笑，真正雙重標準
抵制支持中国既人同物 = 犯法
抵制反對中国既人同物 = 撥亂返正

總之我做就得，你做就fuck得，責任全在對方

唔係有2百萬藍絲咩要輸了要輸了

立條尋釁滋事罪搞掂

犯邊條法呀睇過

我支持cctv反cctvb唔得？
犯咩法

想知點阻止
係咪唔幫襯TVB落廣告嗰啲狗屎垃圾就拉得

好肉酸呀
唔爭在立埋法
每人每日開住cctvb兩個鐘啦
屌你老母

賣d野全部都係外國貨
香港人咁撚愛国
唔抵制你抵制邊個

5百萬

唔買都違法

每個禮拜最少要食一次藍店

其實紅字呢段全部都冇講錯

國安法可以迫人買野，示範下？

國安法強制市民睇CCTVB

自由市場
唔買都唔比

屌你老母 感覺係cctv落廣告啦

創咩富，教我點樣一個月搵一千？

捉左單春先

自由市場，一買一賣，你情我願

唔准唔畀生意我！

癲撚咗，點阻？？？

H&M 呢, 連人地個招牌都拆埋...

會唔會有國安查樓....一開門見到唔肯睇緊tvb, 即拉....

下明知d鍋爆炸都仲用？ 害9香港人

違邊條法啊 屌你老母

係囉，不如又幫tvb立多條法例囉，有乜所謂。

總之喺TVB賣廣告

我就唔會日買，吹呀？

國安法仲唔夠咩

見到都唔想睇

吓，年輕人？放棄晒啦喎

其實依家已經昆咗好多支那廢老同藍屍，但係班支那狗又唔合作，成日唔買支那野，想叛黨

佢都報開假新聞，不如昆班支那狗話唔買支那野就犯黨法？

tvb 日日新聞時段 著晒西裝教英文
崇洋媚外呀
抵制tvb先係撥亂反正
不嬲都係咁玩

創意 10/10

同埋我爸是“李岡”

拍埋啲垃圾唔收得就瀨

民族主義上腦上到傻左
咁想要立場一樣既人
不如搵機械人去做TVB觀眾

抵制犯法？咁佢問咗689未？

好驚驚呀
千祈唔好做抵制任務呀

唔買廣告產品都犯法

我哋应该多多支持佢地, 所以要有个list方便我地支持.
佢都应该多啲支持cctvb, 每个月课几亿卖广告都好应该.

大陸冇貪曾，要致富有幾難

唔抵制咪幫佢地大肆宣傳囉
有分別咩

引入創意係內地年青人創業故事執7左佢啦

唔出聲都仲有一絲機會
呢篇訪問都可以話係「告別宣言」
On9冇腦到震

你要宣傳
收番宣傳成效都唔得

佢間接證明抵制 TVB 廣告商係好有效

咁佢又搵至矮同黃祖藍返黎？

以為呢度中國？

遲下你開電視唔睇TVB就犯國安法

眼紅ViuTV 多後生睇

無人想睇垃圾TVB

網上非法集結

nike: am I a joke?

聽講TVB廣告部sales呢年成日求人落廣告

，

1984囉

支那共狗黎瑞剛全家中中国武肺重病半死

一有唔鐘意就違法
快啲又修改法例拉晒啲人啦

發爛渣了
早啲執柒咗佢啦

總之落tvb廣告就唔撚買，吹咩

已經唔係有創意故事 而係奇幻故事

政府唔俾我搶人錢 ，犯法！
搶或者唔搶，搶或者搶唔到都係我嘅自由！
憑乜嘢立法阻止我

抵制H&M又唔違法呀可

香港人做乜撚都犯法嫁啦

我抵制 唔係因為網民呼籲 係憑良心 抵制奸商

識官好過識字

前面講嘅嘢心諗仲算幾正常

一睇到後面...

果然狗口長不出象牙

可見大陸人係完全唔知咩叫法治 總之傷害自己利益就係可以立條例話人犯法

內地青年人的「創富故事」

洗腦節目
同洗腦cctvb新聞有咩分別

好有創意 應該做多啲

唔順佢地意=犯法
痴9線

會變成投胎教學片

屙屎唔出都犯翠安法

即刻做番個任務先

支持

Tvb 有鬼佬演員 是為不愛國！要抵制
有演員揸外國護照 要抵制
唱紅打黑 玩死佢

到而家都仲未知自己衰乜？

咁驚抵制，仲想立法阻止，只係證明T V B嗰頭近！應該學下習翠翠，唔驚抵制，仲抵制翻敵人。

係唔係我唔幫襯美心就犯法？

播你垃圾伙計扮大屎

教你地攤經濟學